FROMIS9係咪賣緊廣告?

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

笑眼天使白知憲

你又岩==

我G持所有小妹妹

吊你老母q能到核爆!!!!!!!!!!!!!!!!! 仲要又令女又勁搞笑 貢完美既女團邊到搵

其實係接左定點 好露骨下一睇就知咩BRAND

堅唔係廣告 純粹今次concept黎

睇落似LOVE BOMB個類

河英咁q都反

都幾能肯定會好能高汁..

幾得意

香港寶礦力廣告應轉用呢版先岩